香港都可以去到美國日本英國印尼

好簡單
去商場間日本 城
之後去7仔食印尼 撈麵
再之後去美國 冒險樂園
最後去英國 保誠
台灣 八方雲集
意大利 意粉屋

蝦

做多左喇老婆

......